點解香港有咁多人著日本隊波衫

日本係香港有咩比賽

有得賭！

個標題應該改做港隊以外波衫

bet365??

日本outlet 賣得平
咁多香港人去日本啲outlet

佢地唔係中國人黎

up乜9

紀念當年日本入侵香港

我都想買 幾靚

我想着中國隊

絕大部份香港球迷都係撐球員著埋佢件國家隊波衫，尤其國際賽期。亦有人因為件衫靚當普通衫著。再講，零售商有得賣，有人買都好合理

買左幾件 幾靚
訓教 出街 做運動都係佢

日本波衫真係幾靚就算唔睇開波買黎當普通衫著都得

靚 高質 有品味

因為多狗

港隊

因為早排減到一舊水一件平過giordano t恤

正解
同班fd買左成team踢波用

幾靚，平。

香港人崇日